支那武漢明明依家0確診 咁撚安全 接乜春人？

林奠係咪唔信甴近平

長輩圖生成器

直頭要送人番祖國避難

接返黎果D九成一口流利既普通話，應該係林鄭D貴賓黎。

香港日日都3-40人確診
支那「清零」
邊一面安全 係人都知
林奠又搞港獨

認同請分享